（做上等人）啱先隔離枱𡃁仔話想同狗仔女做同學，佢話冇list點搵

痴線架，呢啲分學校的人頭list 千其唔好交俾暴徒，好不安

（利申：愛國愛港，支持港鐵停駛）